book左聖誕食自助晚餐既人點算

聖誕食酒店自助餐要落訂
啲訂係咪可以通殺

醒目梗係book聖誕午餐

轉做午餐囉
手快有手慢冇
再唔做嘢酒店比啲閒日你
喊都無謂

14日都未到聖誕

轉外賣，手機落單，即刻執比你